\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Ihr seid das Volk} 
\index[in]{Ihr seid das Volk}
\index[in]{Halleluja}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Ihr seid das Volk}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Halleluja}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ihrseiddasvolk} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. \=Ihr seid das \=Licht in der \=Dunkelheit der \=Welt.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf G\>\bf D\\
2. Ihr seid das Licht in der Dunkelheit der Welt.\\

\=Ihr seid das \=Salz f"ur die \=Erde.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\\
Ihr seid das Salz f"ur die Erde.\\

\=Denen, die \=suchen, macht \=hell den schweren \=Weg.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf G\>\bf D\\
Denen, die suchen, macht hell den schweren Weg.\\

\=Hallelu\=ja, halle\=lu\=ja.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
Halleluja, halleluja.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. \=Gehet nicht \=auf in den \=Sorgen dieser \=Welt,\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf G\>\bf D\\
3. Gehet nicht auf in den Sorgen dieser Welt,\\

\=suchet zu\=erst Gottes \=Herrschaft.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\\
suchet zuerst Gottes Herrschaft.\\

\=Und alles \=and're er\=haltet ihr da\=zu.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf G\>\bf D\\
Und alles and're erhaltet ihr dazu.\\

\=Hallelu\=ja, halle\=lu\=ja.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
Halleluja, halleluja.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing} 
4. \=Liebet ei\=nander, wie \=euch der Herr ge\=liebt.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf G\>\bf D\\
4. Liebet einander, wie euch der Herr geliebt.\\

\=Er liebt \=euch bis zum \=Tode.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\\
Er liebt euch bis zum Tode.\\

\=Er hat den \=Tod ein f"ur \=allemal be\=siegt.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf G\>\bf D\\
Er hat den Tod ein f"ur allemal besiegt.\\

\=Hallelu\=ja, halle\=lu\=ja.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
Halleluja, halleluja.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
5. \=So wie die \=K"orner auf \=Feldern weit ver\=streut\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf G\>\bf D\\
5. So wie die K"orner auf Feldern weit verstreut\\

\=zu einem \=Brote ge\=worden,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\\
zu einem Brote geworden,\\

\=so f"uhrt der \=Herr die zu\=sammen, die er \=liebt.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf G\>\bf D\\
so f"uhrt der Herr die zusammen, die er liebt.\\

\=Hallelu\=ja, halle\=lu\=ja.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
Halleluja, halleluja.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Tradition aus England
\end{angaben}
